寫左個Program可以免費Download Viu 節目 (1080p 30fps)

Link

唔洗login就可以Download
帶定頭盔先: 本軟件開發只用於測試及學術用途，對於使用此軟件造成任何人的任何損失，本人概不負上法律責任，用家需自行承擔風險

你點寫的

喺啲xhr resources搵 m3u8同srt嘅 url
用ffmpeg將m3u8轉mp4

更正帶->戴
利申: 打注音，同音字難免打錯

不過 唔係好識用

Viu個app都有哂啦 好睇睇一兩個廣告支持下先有得繼續做

呢個程式都會顯示pop-up 廣告，所以廣告錢佢照賺
利申：我本身有俾月費買會員

唔洗setup，直接開ViuDownloader.exe就可以用
github update咗教學

隔離果個customize好多喎

command
npm install
要自己搵套劇productId
其實customized呢家嘢，
係我懶得搞啫，
俾你分開字幕同片down唔難，
俾你揀埋1080p/720p/480p都係唔難

個UI的確好唔user-friendly
我遲啲執下

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

Tree根：串流終於等於下載啦...

Avgle down唔download到

得exe

樓主
我下載咗你個program
但打開唔到ViuDownloader.exe
請問應該點搞?

install .net framework 4.7.2 runtime

我電腦係windows 10 ver1903
Framework 4.8
唔比downgrade安裝4.7.2
請問巴打重有無辦法

你點樣打開唔到cap張圖睇睇

Mouse Click咗兩吓ViuDownloader.exe但係無反應
咩都無彈出嚟